Criei o algoritmo da forma mais simples possível como pedia no enunciado. Tendo em mente que são dois jogadores basta informar às duas jogadas por parâmetro dentro da função play (dentro do arquivo index.js). Após isso ela vai checar quem é o vencedor na função checkWinner. Na função checkWinner foi usado uma boa prática de clean code na qual evitamos usar varios ifs aninados e declaramos um objeto e dentro dele as posiveis jogadas. Pegamos as jogadas dos dois jogadores tiramos qualquer espaço que possa ter dentro das duas strings só então validamos a existência da mesma dentro do objeto winner. Caso o usuário informa um valor desconhecido pelo jogo jokenpo ele vai retornar um erro.